{
    "nodes": [
        {
            "id": 0,
            "x": 0.47395189947561295,
            "y": -0.8186752177649499,
            "tuit": "@AlbertoZevallo5 @cohe_sonia<br>Deber\u00eda preocuparnos aparte<br>del problema sanitario y<br>econ\u00f3mico, el tema de las<br>elecciones, particularmente<br>tengo mis reservas en cuanto<br>al empleo del voto<br>electronico...los malos<br>ejemplos de Venezuela y<br>Bolivia est\u00e1n  la vista..<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 13,
            "x": 0.5154160619630073,
            "y": -0.7327330467731838,
            "tuit": "@AlbertoZevallo5 @cohe_sonia<br>Deber\u00eda preocuparnos aparte<br>del problema sanitario y<br>econ\u00f3mico, el tema de las<br>elecciones, particularmente<br>tengo mis reservas en cuanto<br>al empleo del voto<br>electronico...los malos<br>ejemplos de Venezuela y<br>Bolivia est\u00e1n  la vista..<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 1,
            "x": -0.23867596088336984,
            "y": -0.9410936747058894,
            "tuit": "#Ultimo Ministro Arias sobre<br>el Programa Intensivo de<br>Empleo (PIE): \"Este programa<br>no es condicionado. Antes, Evo<br>Morales dec\u00eda que entre m\u00e1s<br>concejales de su partido hab\u00eda<br>en un municipio, m\u00e1s recursos<br>se le daba (...) Ahora ya no<br>hay ese criterio\".<br>https://t.co/gaZX9wzuNg<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 12,
            "x": -0.16307458001516256,
            "y": -1.0,
            "tuit": "#Ultimo Ministro Arias sobre<br>el Programa Intensivo de<br>Empleo (PIE): \"Este programa<br>no es condicionado. Antes, Evo<br>Morales dec\u00eda que entre m\u00e1s<br>concejales de su partido hab\u00eda<br>en un municipio, m\u00e1s recursos<br>se le daba (...) Ahora ya no<br>hay ese criterio\".<br>https://t.co/gaZX9wzuNg<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 2,
            "x": -0.9793780800011744,
            "y": 0.30477040482616385,
            "tuit": "#ObrasInforma | Decreto<br>Supremo N\u00ba 4272 \"Plan Nacional<br>de Reactivaci\u00f3n del Empleo\".<br>Fondo de Garant\u00eda para el<br>Cr\u00e9dito de Vivienda Social y<br>Solidaria (FOGAVISS).<br>#CoronavirusenBolivia<br>#TeCuidoMeCuidas<br>#SolidaridadEnLaAdversidad<br>#BoliviaSegura<br>https://t.co/GdejRS4NM0<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 10,
            "x": -0.874215247540055,
            "y": 0.27712884197864895,
            "tuit": "#ObrasInforma | Decreto<br>Supremo N\u00ba 4272 \"Plan Nacional<br>de Reactivaci\u00f3n del Empleo\".<br>Fondo de Garant\u00eda para el<br>Cr\u00e9dito de Vivienda Social y<br>Solidaria (FOGAVISS).<br>#CoronavirusenBolivia<br>#TeCuidoMeCuidas<br>#SolidaridadEnLaAdversidad<br>#BoliviaSegura<br>https://t.co/GdejRS4NM0<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 3,
            "x": 0.17973488838527246,
            "y": 0.9222118424478544,
            "tuit": "#ObrasInforma | Decreto<br>Supremo N\u00ba 4272 \"Plan Nacional<br>de Reactivaci\u00f3n del Empleo\".<br>Beneficios del Fondo de<br>Garant\u00eda para el Cr\u00e9dito de<br>Vivienda Social y Solidaria<br>(FOGAVISS).<br>#CoronavirusenBolivia<br>#TeCuidoMeCuidas<br>#SolidaridadEnLaAdversidad<br>#BoliviaSegura<br>https://t.co/YOxGDsdm37<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 9,
            "x": 0.11201286290138622,
            "y": 0.9905997250745503,
            "tuit": "#ObrasInforma | Decreto<br>Supremo N\u00ba 4272 \"Plan Nacional<br>de Reactivaci\u00f3n del Empleo\".<br>Beneficios del Fondo de<br>Garant\u00eda para el Cr\u00e9dito de<br>Vivienda Social y Solidaria<br>(FOGAVISS).<br>#CoronavirusenBolivia<br>#TeCuidoMeCuidas<br>#SolidaridadEnLaAdversidad<br>#BoliviaSegura<br>https://t.co/YOxGDsdm37<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 4,
            "x": -0.4255219358751556,
            "y": 0.7533801895160126,
            "tuit": "@JeanineAnez @TSEBolivia Y<br>tiene solucion para los q<br>marchan en lpz xq no tienen<br>para llevar un pan a su<br>familia ???? Podria decir<br>cual sera la tasa de desempleo<br>q habra y hay  n bolivia<br>cuantos negocios   cerraron  Y<br>hasta ahora no se ve una<br>prueba  de lo q prometio con<br>la mano n la biblia<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 8,
            "x": -0.361853955541276,
            "y": 0.6616149846273504,
            "tuit": "@JeanineAnez @TSEBolivia Y<br>tiene solucion para los q<br>marchan en lpz xq no tienen<br>para llevar un pan a su<br>familia ???? Podria decir<br>cual sera la tasa de desempleo<br>q habra y hay  n bolivia<br>cuantos negocios   cerraron  Y<br>hasta ahora no se ve una<br>prueba  de lo q prometio con<br>la mano n la biblia<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 5,
            "x": -0.6858960707184596,
            "y": -0.46868456751914245,
            "tuit": "@D0nMach0 @petrogustavo Para<br>los que hablan bueno es la<br>izquierda en bolivia de Evo<br>Morales que bajo los \u00edndices<br>de pobreza  y desempleo lo<br>mismo paso con Cristina<br>Fern\u00e1ndez de Kirchner Lula da<br>Silva pa\u00edses que en esos<br>momentos hasta que lleg\u00f3 la<br>derecha de Bolsonaro A\u00f1es<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 11,
            "x": -0.7775226844508668,
            "y": -0.5212741724940297,
            "tuit": "@D0nMach0 @petrogustavo Para<br>los que hablan bueno es la<br>izquierda en bolivia de Evo<br>Morales que bajo los \u00edndices<br>de pobreza  y desempleo lo<br>mismo paso con Cristina<br>Fern\u00e1ndez de Kirchner Lula da<br>Silva pa\u00edses que en esos<br>momentos hasta que lleg\u00f3 la<br>derecha de Bolsonaro A\u00f1es<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 6,
            "x": 0.7446902911711532,
            "y": 0.44873921921067883,
            "tuit": "Plan masivo de generaci\u00f3n de<br>empleo cre\u00f3 18.000 fuentes<br>laborales hasta el momento Lea<br>la nota \ud83d\udc49<br>https://t.co/wHod7Wt11w<br>https://t.co/9G8Wjl1MrY<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 15,
            "x": 0.8392359186302045,
            "y": 0.5083132302229734,
            "tuit": "Plan masivo de generaci\u00f3n de<br>empleo cre\u00f3 18.000 fuentes<br>laborales hasta el momento Lea<br>la nota \ud83d\udc49<br>https://t.co/wHod7Wt11w<br>https://t.co/9G8Wjl1MrY<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 7,
            "x": 0.7646981410427205,
            "y": -0.17976737500768109,
            "tuit": "\ud83d\udd0a| El candidato a<br>vicepresidente, @SDoriaMedina<br>recomienda comprarse autos en<br>la pandemia.  \u00bfSabr\u00e1 Doria<br>Medina que aument\u00f3 el<br>desempleo y la pobreza?<br>\u00bfContar\u00e1 la poblaci\u00f3n<br>boliviana con el dinero para<br>comprarse un auto?   #Bolivia<br>#19Julio \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udf9e<br>https://t.co/x99aYUwwUW<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 14,
            "x": 0.8763984514561629,
            "y": -0.2045303836393561,
            "tuit": "\ud83d\udd0a| El candidato a<br>vicepresidente, @SDoriaMedina<br>recomienda comprarse autos en<br>la pandemia.  \u00bfSabr\u00e1 Doria<br>Medina que aument\u00f3 el<br>desempleo y la pobreza?<br>\u00bfContar\u00e1 la poblaci\u00f3n<br>boliviana con el dinero para<br>comprarse un auto?   #Bolivia<br>#19Julio \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udf9e<br>https://t.co/x99aYUwwUW<br>",
            "tuit_color": "red"
        }
    ],
    "edges": [
        {
            "source": 0,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 13
        },
        {
            "source": 1,
            "strength": 1.0,
            "target": 12
        },
        {
            "source": 2,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 10
        },
        {
            "source": 3,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 9
        },
        {
            "source": 4,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 8
        },
        {
            "source": 5,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 11
        },
        {
            "source": 6,
            "strength": 0.9999999999999999,
            "target": 15
        },
        {
            "source": 7,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 14
        },
        {
            "source": 4,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 8
        },
        {
            "source": 3,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 9
        },
        {
            "source": 2,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 10
        },
        {
            "source": 5,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 11
        },
        {
            "source": 1,
            "strength": 1.0,
            "target": 12
        },
        {
            "source": 0,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 13
        },
        {
            "source": 7,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 14
        },
        {
            "source": 6,
            "strength": 0.9999999999999999,
            "target": 15
        }
    ]
}