{
    "nodes": [
        {
            "id": 0,
            "x": 0.3984063144846153,
            "y": 0.8281063741378603,
            "tuit": "Sigue la protesta de los<br>trabajadores de Latam en el<br>Aeroparque Jorge Newbery -<br>Trabajadores de la empresa<br>Latam Argentina informaron<br>que permanecen desde el martes<br>en el Hangar de la empresa en<br>el Aeroparque Jorge Newbery<br>donde procuran \"evitar el<br>vaci\u2026 https://t.co/afrZTmeYdr<br>https://t.co/Nv8Pgummjj<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 121,
            "x": 0.37867026200757364,
            "y": 0.7875454281082526,
            "tuit": "Sigue la protesta de los<br>trabajadores de Latam en el<br>Aeroparque Jorge Newbery -<br>Trabajadores de la empresa<br>Latam Argentina informaron<br>que permanecen desde el martes<br>en el Hangar de la empresa en<br>el Aeroparque Jorge Newbery<br>donde procuran \"evitar el<br>vaci\u2026 https://t.co/afrZTmeYdr<br>https://t.co/Nv8Pgummjj<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 1,
            "x": -0.8565928800932823,
            "y": -0.49738217267298346,
            "tuit": "+ de 100mil casos de covid en<br>argentina, desempleo, invierno<br>y dengue jajajajajaja no vale,<br>yo emigr\u00e9 pa Venezuela2<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 142,
            "x": -0.860701026748918,
            "y": -0.47222695452650787,
            "tuit": "+ de 100mil casos de covid en<br>argentina, desempleo, invierno<br>y dengue jajajajajaja no vale,<br>yo emigr\u00e9 pa Venezuela2<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 2,
            "x": 0.7342155206086977,
            "y": -0.6627710107002079,
            "tuit": "\"El diagn\u00f3stico (para<br>Argentina) habla de una ca\u00edda<br>del PBI del 15%, probablemente<br>1 de cada 2 personas est\u00e9 en<br>situaci\u00f3n de pobreza, con un<br>desempleo cercano al 20%\",<br>alerta @GugaLusto. Hoy m\u00e1s que<br>nunca debemos poner a los<br>argentinos/as primero.<br>https://t.co/BPq4H23U6y<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 129,
            "x": 0.7379165537684884,
            "y": -0.6376435990595861,
            "tuit": "\"El diagn\u00f3stico (para<br>Argentina) habla de una ca\u00edda<br>del PBI del 15%, probablemente<br>1 de cada 2 personas est\u00e9 en<br>situaci\u00f3n de pobreza, con un<br>desempleo cercano al 20%\",<br>alerta @GugaLusto. Hoy m\u00e1s que<br>nunca debemos poner a los<br>argentinos/as primero.<br>https://t.co/BPq4H23U6y<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 3,
            "x": 0.37806937853546296,
            "y": 0.6835323933841196,
            "tuit": "Entre los encuestados por<br>@giacobbeop, el #coronavirus<br>ya no figura entre los<br>problemas principales de la<br>Argentina, superado por<br>#Econom\u00eda, #Corrupci\u00f3n,<br>#Pol\u00edticos, #Pobreza,<br>#LosArgentinos y #Desempleo.<br>@JorgeGiacobbe<br>https://t.co/P59Pu2wslB<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 127,
            "x": 0.37992374482930685,
            "y": 0.7089383999463692,
            "tuit": "Entre los encuestados por<br>@giacobbeop, el #coronavirus<br>ya no figura entre los<br>problemas principales de la<br>Argentina, superado por<br>#Econom\u00eda, #Corrupci\u00f3n,<br>#Pol\u00edticos, #Pobreza,<br>#LosArgentinos y #Desempleo.<br>@JorgeGiacobbe<br>https://t.co/P59Pu2wslB<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 4,
            "x": -0.18221685425017245,
            "y": -0.916631307543719,
            "tuit": "@AlbanoNueve @marimarsalas_<br>@CFKArgentina Estable gracias<br>a la reducci\u00f3n de el<br>desempleo, con la<br>industrializaci\u00f3n y la<br>creaci\u00f3n de puestos de<br>trabajo, sumado a que la<br>Argentina lleg\u00f3 a tener el<br>mejor salario en d\u00f3lares de<br>Latinoam\u00e9rica, tuvimos mejor<br>poder adquisitivo...<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 126,
            "x": -0.191233219353086,
            "y": -0.8936702321996783,
            "tuit": "@AlbanoNueve @marimarsalas_<br>@CFKArgentina Estable gracias<br>a la reducci\u00f3n de el<br>desempleo, con la<br>industrializaci\u00f3n y la<br>creaci\u00f3n de puestos de<br>trabajo, sumado a que la<br>Argentina lleg\u00f3 a tener el<br>mejor salario en d\u00f3lares de<br>Latinoam\u00e9rica, tuvimos mejor<br>poder adquisitivo...<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 5,
            "x": -0.018772428558049722,
            "y": 0.21838946383447216,
            "tuit": "@AugustoJaurena @comkev8<br>@TheCPLUC Venezuela? Decime<br>donde. Cuba? Donde ganan 30<br>dolares por mes. Dale. Pleno<br>empleo. Y peor argentina que<br>esta tomando medidas anti<br>capitalistas que ya tienen<br>250k desempleados nuevos y 15%<br>mas pobreza<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 125,
            "x": -0.03751012125312959,
            "y": 0.20069084945190357,
            "tuit": "@AugustoJaurena @comkev8<br>@TheCPLUC Venezuela? Decime<br>donde. Cuba? Donde ganan 30<br>dolares por mes. Dale. Pleno<br>empleo. Y peor argentina que<br>esta tomando medidas anti<br>capitalistas que ya tienen<br>250k desempleados nuevos y 15%<br>mas pobreza<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 6,
            "x": 0.527283292130024,
            "y": 0.2611543299634063,
            "tuit": "@SantoroLeandro<br>@AmargoCimarron<br>@SantoroLeandro como piensan<br>incentivar la creacion de<br>empleo y la llegada de<br>inversiones? Cual es la idea<br>aparte de emitir moneda? Crear<br>nuevos impuestos? Estamos con<br>Moyano o con Mercado Libre?<br>Invertirias en Argentina si<br>fueras empresario? Saludos.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 124,
            "x": 0.5058146462005502,
            "y": 0.2754669984519041,
            "tuit": "@SantoroLeandro<br>@AmargoCimarron<br>@SantoroLeandro como piensan<br>incentivar la creacion de<br>empleo y la llegada de<br>inversiones? Cual es la idea<br>aparte de emitir moneda? Crear<br>nuevos impuestos? Estamos con<br>Moyano o con Mercado Libre?<br>Invertirias en Argentina si<br>fueras empresario? Saludos.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 7,
            "x": 0.2724483444983882,
            "y": -0.24247097104986087,
            "tuit": "\u201cEl protocolo de Palermo, al<br>cual adhiri\u00f3 Argentina a pocas<br>a\u00f1os de su sanci\u00f3n establece<br>en su art\u00edculo 6 que el estado<br>debe brindar asistencia a las<br>v\u00edctimas en salud, vivienda,<br>capacitaci\u00f3n y empleo y<br>asistencia psicol\u00f3gica\u201d.<br>Genial laburo @virdigon<br>#TrataDePersonas<br>https://t.co/M2xROd1aL3<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 123,
            "x": 0.24687614974349734,
            "y": -0.23907728303662776,
            "tuit": "\u201cEl protocolo de Palermo, al<br>cual adhiri\u00f3 Argentina a pocas<br>a\u00f1os de su sanci\u00f3n establece<br>en su art\u00edculo 6 que el estado<br>debe brindar asistencia a las<br>v\u00edctimas en salud, vivienda,<br>capacitaci\u00f3n y empleo y<br>asistencia psicol\u00f3gica\u201d.<br>Genial laburo @virdigon<br>#TrataDePersonas<br>https://t.co/M2xROd1aL3<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 8,
            "x": 0.664173189128288,
            "y": 0.7526845168841579,
            "tuit": "@pauvena De todos modos cerrar<br>temprano salvo muchos vidas<br>seguramente, basta mirar las<br>tasas de Argentina comparada<br>con Brasil o EE.UU. pero con<br>un costo muy alto no del todo<br>visibilizado: quiebre de<br>empresas, desempleo, aumento<br>de la pobreza y muy<br>posiblemente mortalidad por<br>tumores no<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 122,
            "x": 0.6488879437361262,
            "y": 0.7207201755248384,
            "tuit": "@pauvena De todos modos cerrar<br>temprano salvo muchos vidas<br>seguramente, basta mirar las<br>tasas de Argentina comparada<br>con Brasil o EE.UU. pero con<br>un costo muy alto no del todo<br>visibilizado: quiebre de<br>empresas, desempleo, aumento<br>de la pobreza y muy<br>posiblemente mortalidad por<br>tumores no<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 9,
            "x": -0.7744534670247766,
            "y": -0.2521586354238118,
            "tuit": "Pa\u00eds en #Default , desempleo<br>r\u00e9cord hist\u00f3rico,  pobreza en<br>pico de 60%, cientos de miles<br>de  comercios cerrados,<br>locales gastron\u00f3micos c/cierre<br>definitivo, 22.000 #PYMES<br>fundidas,  el pa\u00eds sin clases.<br>Y todo esto en tan solo 7<br>meses!  Esto era poner a la<br>Argentina de pie?#Alberso<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 120,
            "x": -0.8001895916928559,
            "y": -0.2565070943661507,
            "tuit": "Pa\u00eds en #Default , desempleo<br>r\u00e9cord hist\u00f3rico,  pobreza en<br>pico de 60%, cientos de miles<br>de  comercios cerrados,<br>locales gastron\u00f3micos c/cierre<br>definitivo, 22.000 #PYMES<br>fundidas,  el pa\u00eds sin clases.<br>Y todo esto en tan solo 7<br>meses!  Esto era poner a la<br>Argentina de pie?#Alberso<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 10,
            "x": 0.8096637895210255,
            "y": -0.5859701033124347,
            "tuit": "@_Rod_2001 @LemaCelina<br>@LuisLacallePou @alferdez<br>Creer que el macrismo fue una<br>reiteraci\u00f3n del kirchnerismo<br>es obviar medidas econ\u00f3micas<br>clave que explican por qu\u00e9<br>Argentina termin\u00f3 con un<br>endeudamiento atroz y un<br>desempleo que la va a dejar<br>renga por un par de a\u00f1os<br>(espero equivocarme).<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 90,
            "x": 0.8501704410808253,
            "y": -0.6126526276635655,
            "tuit": "@_Rod_2001 @LemaCelina<br>@LuisLacallePou @alferdez<br>Creer que el macrismo fue una<br>reiteraci\u00f3n del kirchnerismo<br>es obviar medidas econ\u00f3micas<br>clave que explican por qu\u00e9<br>Argentina termin\u00f3 con un<br>endeudamiento atroz y un<br>desempleo que la va a dejar<br>renga por un par de a\u00f1os<br>(espero equivocarme).<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 11,
            "x": -0.8797417354916012,
            "y": 0.05804261113763949,
            "tuit": "\u201c... pa\u00eds de la producci\u00f3n y<br>el empleo que caracteriza a<br>nuestra gesti\u00f3n\u201d. Tenes que<br>ser muy caradura para decir<br>semejante boludez sin reirte<br>de vos mismo. Publicaron el<br>decreto y Cafiero advirti\u00f3 \"si<br>hay luces de alarma,<br>volveremos atr\u00e1s\"<br>https://t.co/36jq3EsE1T<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 118,
            "x": -0.9208493925844501,
            "y": 0.05878698701249949,
            "tuit": "\u201c... pa\u00eds de la producci\u00f3n y<br>el empleo que caracteriza a<br>nuestra gesti\u00f3n\u201d. Tenes que<br>ser muy caradura para decir<br>semejante boludez sin reirte<br>de vos mismo. Publicaron el<br>decreto y Cafiero advirti\u00f3 \"si<br>hay luces de alarma,<br>volveremos atr\u00e1s\"<br>https://t.co/36jq3EsE1T<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 12,
            "x": 0.14934193639234777,
            "y": -0.9428502315071355,
            "tuit": "@PedroMihovilce1 Buen dia<br>Pedro. Es importante que<br>tengas un empleo en esta<br>\"nueva argentina\" Lo<br>lamentable es que vos con tu<br>trabajo, te ves obligado a<br>mantener vagos, chorros y anti<br>Patria.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 117,
            "x": 0.141255157401669,
            "y": -0.8972663053139246,
            "tuit": "@PedroMihovilce1 Buen dia<br>Pedro. Es importante que<br>tengas un empleo en esta<br>\"nueva argentina\" Lo<br>lamentable es que vos con tu<br>trabajo, te ves obligado a<br>mantener vagos, chorros y anti<br>Patria.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 13,
            "x": 0.5231400006072048,
            "y": 0.7366521393548444,
            "tuit": "Buscamos #An.Funcional #JDE<br>para Empresa Argentina<br>agroindustrial ubicada en<br>General Deheza, C\u00f3rdoba<br>&gt;&gt;<br>https://t.co/JeHulAbN8r<br>https://t.co/eItcx2m3PS<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 116,
            "x": 0.5018191055407254,
            "y": 0.7083655808342452,
            "tuit": "Buscamos #An.Funcional #JDE<br>para Empresa Argentina<br>agroindustrial ubicada en<br>General Deheza, C\u00f3rdoba<br>&gt;&gt;<br>https://t.co/JeHulAbN8r<br>https://t.co/eItcx2m3PS<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 14,
            "x": -0.3782776968505763,
            "y": 0.8450632856222914,
            "tuit": "@heidenc @maryalenar<br>@Mercadolibre pero la pu, creo<br>la empresa m\u00e1s grande de<br>Argentina gener\u00f3 empleo y<br>encima paga impuestos<br>deber\u00edamos felicitarlo por<br>apostar a todo en nuestro pa\u00eds<br>bananero<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 143,
            "x": -0.3980687168420588,
            "y": 0.888592555437053,
            "tuit": "@heidenc @maryalenar<br>@Mercadolibre pero la pu, creo<br>la empresa m\u00e1s grande de<br>Argentina gener\u00f3 empleo y<br>encima paga impuestos<br>deber\u00edamos felicitarlo por<br>apostar a todo en nuestro pa\u00eds<br>bananero<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 15,
            "x": 0.5344686775234005,
            "y": -0.8239675682387512,
            "tuit": "@yerbamate6 @NaditaSoy @JMilei<br>Ya recuper\u00f3 casi la mitad en 2<br>meses, ARGENTINA sigue<br>perdiendo empleo mientras la<br>mayoria del resto del mundo se<br>recupera<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 160,
            "x": 0.5649908938887896,
            "y": -0.801205026679959,
            "tuit": "@yerbamate6 @NaditaSoy @JMilei<br>Ya recuper\u00f3 casi la mitad en 2<br>meses, ARGENTINA sigue<br>perdiendo empleo mientras la<br>mayoria del resto del mundo se<br>recupera<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 16,
            "x": -0.8412640209893913,
            "y": 0.32141761284904496,
            "tuit": "@rabascallcarlos<br>@salazar110111 Ja ja ja clara<br>mintiendo en cifras, cre\u00e1ndose<br>otros conceptos como el de<br>mostrar mejores \u00edndices de<br>empleo, fue un calco de lo que<br>hicieron en Argentina<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 96,
            "x": -0.8834261534792233,
            "y": 0.3386682964825737,
            "tuit": "@rabascallcarlos<br>@salazar110111 Ja ja ja clara<br>mintiendo en cifras, cre\u00e1ndose<br>otros conceptos como el de<br>mostrar mejores \u00edndices de<br>empleo, fue un calco de lo que<br>hicieron en Argentina<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 17,
            "x": 0.34378640317903414,
            "y": 0.9319755865965529,
            "tuit": "\"El Estado para ordenar\"<br>Sacale al Estado de encima a<br>estos pibes, y Argentina en 1<br>a\u00f1o elimina el desempleo.<br>MUERT3 AL ESTADO<br>https://t.co/S0iMzz71C0<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 155,
            "x": 0.3274758654656076,
            "y": 0.8832829268275935,
            "tuit": "\"El Estado para ordenar\"<br>Sacale al Estado de encima a<br>estos pibes, y Argentina en 1<br>a\u00f1o elimina el desempleo.<br>MUERT3 AL ESTADO<br>https://t.co/S0iMzz71C0<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 18,
            "x": -0.737509261130819,
            "y": 0.6852299267959655,
            "tuit": "@gonziver @zhari02 De esta<br>manera , la Argentina , cada<br>d\u00eda se aleja m\u00e1s de una<br>recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, as\u00ed<br>como se alejar\u00e1n m\u00e1s las<br>inversiones extranjeras y<br>nacionales. El capital se<br>mudar\u00e1 a mercados m\u00e1s<br>estables, donde se les<br>garantice sus derechos. Viene<br>m\u00e1s desempleo .<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 154,
            "x": -0.7016191472537415,
            "y": 0.6516946374297223,
            "tuit": "@gonziver @zhari02 De esta<br>manera , la Argentina , cada<br>d\u00eda se aleja m\u00e1s de una<br>recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, as\u00ed<br>como se alejar\u00e1n m\u00e1s las<br>inversiones extranjeras y<br>nacionales. El capital se<br>mudar\u00e1 a mercados m\u00e1s<br>estables, donde se les<br>garantice sus derechos. Viene<br>m\u00e1s desempleo .<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 19,
            "x": -0.4848344776770555,
            "y": 0.7222605272816153,
            "tuit": "En la Argentina, las personas<br>m\u00e1s ricas tienen ingresos 22<br>veces mayores que las m\u00e1s<br>pobres, alrededor del 40% de<br>los trabajadores tiene un<br>empleo informal y hoy se ven<br>m\u00e1s expuestos a perderlos, y<br>con ellos su modo de<br>subsistencia.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 130,
            "x": -0.45943044524836074,
            "y": 0.7176297354567955,
            "tuit": "En la Argentina, las personas<br>m\u00e1s ricas tienen ingresos 22<br>veces mayores que las m\u00e1s<br>pobres, alrededor del 40% de<br>los trabajadores tiene un<br>empleo informal y hoy se ven<br>m\u00e1s expuestos a perderlos, y<br>con ellos su modo de<br>subsistencia.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 20,
            "x": -0.8994378036029581,
            "y": -0.1739646960953924,
            "tuit": "Empresa Argentina<br>agroindustrial, ubicada en<br>General Deheza, C\u00f3rdoba, busca<br>sumar un/a Administrador/a CNC<br>#JDEdwards &gt;&gt;<br>https://t.co/oZY6wc3fU3<br>https://t.co/W8mp3UwPHm<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 119,
            "x": -0.8644013099851493,
            "y": -0.16943258778679332,
            "tuit": "Empresa Argentina<br>agroindustrial, ubicada en<br>General Deheza, C\u00f3rdoba, busca<br>sumar un/a Administrador/a CNC<br>#JDEdwards &gt;&gt;<br>https://t.co/oZY6wc3fU3<br>https://t.co/W8mp3UwPHm<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 21,
            "x": -0.3745525054536843,
            "y": -0.9092432267832371,
            "tuit": "@SoglioGabriel Desde que yo<br>estaba en el colegio hace 40<br>a\u00f1os Uruguay tiene 3 millones<br>de habitantes. Y sigue ah\u00ed, en<br>3 millones, el resto que no<br>tiene lugar emigra a<br>Argentina, Brasil y Espa\u00f1a. No<br>genera empleo de calidad, no<br>agrega valor, no genera<br>investigaci\u00f3n.Ojo para el rico<br>es un Country<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 89,
            "x": -0.3992827407227467,
            "y": -0.9056807824718003,
            "tuit": "@SoglioGabriel Desde que yo<br>estaba en el colegio hace 40<br>a\u00f1os Uruguay tiene 3 millones<br>de habitantes. Y sigue ah\u00ed, en<br>3 millones, el resto que no<br>tiene lugar emigra a<br>Argentina, Brasil y Espa\u00f1a. No<br>genera empleo de calidad, no<br>agrega valor, no genera<br>investigaci\u00f3n.Ojo para el rico<br>es un Country<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 22,
            "x": -0.7707328350519744,
            "y": 0.4031060532869919,
            "tuit": "Arroyo reafirm\u00f3 objetivo de<br>generar \"300 mil puestos de<br>trabajo\" en los pr\u00f3ximos<br>meses. #Noticias #Actualidad<br>#Argentina #ArgentinaUnida<br>#DesarrolloSocial #Empleo<br>#Trabajo #Crecimiento<br>https://t.co/NAQAC7JT5e<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 131,
            "x": -0.7549439012129471,
            "y": 0.38291864412049514,
            "tuit": "Arroyo reafirm\u00f3 objetivo de<br>generar \"300 mil puestos de<br>trabajo\" en los pr\u00f3ximos<br>meses. #Noticias #Actualidad<br>#Argentina #ArgentinaUnida<br>#DesarrolloSocial #Empleo<br>#Trabajo #Crecimiento<br>https://t.co/NAQAC7JT5e<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 23,
            "x": 0.5411192712099435,
            "y": 0.8069684250277117,
            "tuit": "El \u00fanico rubro que crea empleo<br>en Argentina es el Estatal y<br>lo pagamos todos con pobreza.<br>Mientras siga siendo un pa\u00eds<br>inviable la destrucci\u00f3n del<br>empleo ser\u00e1 permanente.<br>https://t.co/lEPsDcNDx6<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 133,
            "x": 0.5578526528712667,
            "y": 0.7873188639325601,
            "tuit": "El \u00fanico rubro que crea empleo<br>en Argentina es el Estatal y<br>lo pagamos todos con pobreza.<br>Mientras siga siendo un pa\u00eds<br>inviable la destrucci\u00f3n del<br>empleo ser\u00e1 permanente.<br>https://t.co/lEPsDcNDx6<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 24,
            "x": -0.7847466812268009,
            "y": 0.5705342911524613,
            "tuit": "@clarineconomico Mientras<br>Guzm\u00e1n se pas\u00f3 7 meses con el<br>@Stata evaluando la<br>\"sustentabilidad estoc\u00e1stica<br>intertemporal\" de la deuda, la<br>econom\u00eda Argentina real se<br>destruy\u00f3 por completo. Empleo<br>y empresas est\u00e1n<br>desapareciendo a un ritmo<br>nunca visto \u00bfTanta vuelta para<br>terminar en esto?<br>https://t.co/GYmBtSuMdo<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 174,
            "x": -0.7465738459569257,
            "y": 0.5429383109037971,
            "tuit": "@clarineconomico Mientras<br>Guzm\u00e1n se pas\u00f3 7 meses con el<br>@Stata evaluando la<br>\"sustentabilidad estoc\u00e1stica<br>intertemporal\" de la deuda, la<br>econom\u00eda Argentina real se<br>destruy\u00f3 por completo. Empleo<br>y empresas est\u00e1n<br>desapareciendo a un ritmo<br>nunca visto \u00bfTanta vuelta para<br>terminar en esto?<br>https://t.co/GYmBtSuMdo<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 25,
            "x": 0.19306970230071427,
            "y": -0.7399903851626746,
            "tuit": "@EzequielTosco @alferdez Ja!<br>El \u00fanico rubro que zafaba en<br>Argentina y que ten\u00eda la<br>suerte d tener pleno empleo y<br>alta demanda, ya lo estan<br>haciendo mierda con m\u00e1s<br>sindicalistas. Rompen todo,<br>gente horrible!<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 169,
            "x": 0.1982575248152566,
            "y": -0.7696581586909362,
            "tuit": "@EzequielTosco @alferdez Ja!<br>El \u00fanico rubro que zafaba en<br>Argentina y que ten\u00eda la<br>suerte d tener pleno empleo y<br>alta demanda, ya lo estan<br>haciendo mierda con m\u00e1s<br>sindicalistas. Rompen todo,<br>gente horrible!<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 26,
            "x": 0.7743141156592551,
            "y": -0.2616913596583303,
            "tuit": "En argentina hace 15 a\u00f1os no<br>nos dejan trabajar en los<br>medios y no pienso esperar un<br>milagro de un sistema de<br>plagio y corrupci\u00f3n que tiene<br>los d\u00edas contados en una<br>estructura de cada vez menos<br>empl\u00e9o y ca\u00edda de calidad por<br>sesgo ideol\u00f3gico, yo trabajo<br>afuera ;)<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 145,
            "x": 0.7952446658200404,
            "y": -0.2738807634040996,
            "tuit": "En argentina hace 15 a\u00f1os no<br>nos dejan trabajar en los<br>medios y no pienso esperar un<br>milagro de un sistema de<br>plagio y corrupci\u00f3n que tiene<br>los d\u00edas contados en una<br>estructura de cada vez menos<br>empl\u00e9o y ca\u00edda de calidad por<br>sesgo ideol\u00f3gico, yo trabajo<br>afuera ;)<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 27,
            "x": -0.8974192576796605,
            "y": -0.31387733364224973,
            "tuit": "El 15% de la poblaci\u00f3n esta en<br>el desempleo en Argentina, la<br>tasa mas alta desde hace a\u00f1os.<br>https://t.co/9hbhslnqwt<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 149,
            "x": -0.9036611960929303,
            "y": -0.2860482482669937,
            "tuit": "El 15% de la poblaci\u00f3n esta en<br>el desempleo en Argentina, la<br>tasa mas alta desde hace a\u00f1os.<br>https://t.co/9hbhslnqwt<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 28,
            "x": 0.8681791200788282,
            "y": -0.04931357767580422,
            "tuit": "@KomandoKubano @DGlancadorni<br>@0Aliadorni @madorni pero rey<br>esos millonarios que se van<br>del pais por culpa de alberto<br>son los que daban laburo, no<br>hay que meterles mil impuestos<br>porque se van y se genera<br>desempleo, la cosa es<br>facilitarles y hacer que<br>ganen, porque nadie viene a<br>argentina para ser solidario,<br>ni tu presi<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 144,
            "x": 0.8325947356576195,
            "y": -0.04820911594505255,
            "tuit": "@KomandoKubano @DGlancadorni<br>@0Aliadorni @madorni pero rey<br>esos millonarios que se van<br>del pais por culpa de alberto<br>son los que daban laburo, no<br>hay que meterles mil impuestos<br>porque se van y se genera<br>desempleo, la cosa es<br>facilitarles y hacer que<br>ganen, porque nadie viene a<br>argentina para ser solidario,<br>ni tu presi<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 29,
            "x": 0.23013330947047111,
            "y": 0.859999570816076,
            "tuit": "@atlanticsurff @Cladimarce<br>trabajar es pecado en<br>Argentina, si te dan un plan o<br>un empleo publico, son<br>cabezotas \u00bf\u00bf\u00bfeh??<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 113,
            "x": 0.2140136302809159,
            "y": 0.8816286669943061,
            "tuit": "@atlanticsurff @Cladimarce<br>trabajar es pecado en<br>Argentina, si te dan un plan o<br>un empleo publico, son<br>cabezotas \u00bf\u00bf\u00bfeh??<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 30,
            "x": -0.4952712047637168,
            "y": 0.600841895858504,
            "tuit": "@SoglioGabriel Uruguay es una<br>estancia con banco, puerto y<br>playa propia... Viven muy bien<br>los due\u00f1os, bastante bien los<br>administradores y muy<br>pobremente los trabajadores.<br>Los que no encuentran empleo<br>digno? Emigran a la Argentina,<br>nuestro pa\u00eds de mierda que<br>recibe inmigrantes de todos<br>lados<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 88,
            "x": -0.5181307525985214,
            "y": 0.6216460502212132,
            "tuit": "@SoglioGabriel Uruguay es una<br>estancia con banco, puerto y<br>playa propia... Viven muy bien<br>los due\u00f1os, bastante bien los<br>administradores y muy<br>pobremente los trabajadores.<br>Los que no encuentran empleo<br>digno? Emigran a la Argentina,<br>nuestro pa\u00eds de mierda que<br>recibe inmigrantes de todos<br>lados<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 31,
            "x": 0.8839687417806769,
            "y": -0.4551965914545461,
            "tuit": "#Econom\u00eda #Argentina El<br>desempleo ya super\u00f3 el 15%<br>durante el segundo trimestre<br>https://t.co/xcrilXkBGo<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 110,
            "x": 0.9174677589672378,
            "y": -0.4695771068351278,
            "tuit": "#Econom\u00eda #Argentina El<br>desempleo ya super\u00f3 el 15%<br>durante el segundo trimestre<br>https://t.co/xcrilXkBGo<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 32,
            "x": -0.2646615022304363,
            "y": 0.7708811915501365,
            "tuit": "@Vernica2212 @MarioDDDS<br>@portalmvd Tenes toda la<br>razon, en cuba argentina y<br>venezuela estan mejor!!!! Te<br>regalo el pasaje y la cremita<br>dr. Selby. Suerte. P.D.<br>Recorda, que las ollas<br>populares el desempleo y la<br>p\u00e9sima situaci\u00f3n financiera la<br>generaron tus amigos del FA.<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 109,
            "x": -0.27615502168343836,
            "y": 0.8022285349534958,
            "tuit": "@Vernica2212 @MarioDDDS<br>@portalmvd Tenes toda la<br>razon, en cuba argentina y<br>venezuela estan mejor!!!! Te<br>regalo el pasaje y la cremita<br>dr. Selby. Suerte. P.D.<br>Recorda, que las ollas<br>populares el desempleo y la<br>p\u00e9sima situaci\u00f3n financiera la<br>generaron tus amigos del FA.<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 33,
            "x": 0.374088337534423,
            "y": -0.8956435307961761,
            "tuit": "@LibertarioUn @BugsPatricio<br>@jlespert Lo \u00fanico que creci\u00f3<br>fue el desempleo, 25%, nunca<br>visto en la Argentina!<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 108,
            "x": 0.3769728697244078,
            "y": -0.8706611824690006,
            "tuit": "@LibertarioUn @BugsPatricio<br>@jlespert Lo \u00fanico que creci\u00f3<br>fue el desempleo, 25%, nunca<br>visto en la Argentina!<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 34,
            "x": 0.94875256890346,
            "y": 0.41114047712907964,
            "tuit": "@TokioNal @copero8616<br>@MinSaludCol @INSColombia<br>@Fruizgomez @ViceColombia<br>@Supersalud @MinInterior<br>@IvanDuque @urnadecristal<br>@infopresidencia As\u00ed  es<br>https://t.co/ac4DMPYqr6<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 107,
            "x": 0.9712382217368801,
            "y": 0.39843572863116494,
            "tuit": "@TokioNal @copero8616<br>@MinSaludCol @INSColombia<br>@Fruizgomez @ViceColombia<br>@Supersalud @MinInterior<br>@IvanDuque @urnadecristal<br>@infopresidencia As\u00ed  es<br>https://t.co/ac4DMPYqr6<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 35,
            "x": -0.6275433399101766,
            "y": -0.7310148057860645,
            "tuit": "El tarado piensa crear empleo<br>en cuch\u00e1! reciclado<br>(cartoneros), granjas,<br>panader\u00edas y construcci\u00f3n. Con<br>monotributo social... este es<br>el plan x Argentina. CANALLAS.<br>https://t.co/1ivSanLrxK<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 106,
            "x": -0.5990242982489857,
            "y": -0.6978431025071058,
            "tuit": "El tarado piensa crear empleo<br>en cuch\u00e1! reciclado<br>(cartoneros), granjas,<br>panader\u00edas y construcci\u00f3n. Con<br>monotributo social... este es<br>el plan x Argentina. CANALLAS.<br>https://t.co/1ivSanLrxK<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 36,
            "x": -0.5138981884413235,
            "y": -0.6148337782761474,
            "tuit": "@pablo160592 @LolySArg<br>@MarielBoyne En el campo te<br>explotan mal, aca hay que<br>reactivar la industria<br>argentina que es la que da<br>trabajo en blanco. En 4 a\u00f1os<br>cerraron 28000 pymes. Lo mismo<br>paso con martinaz de hoz y con<br>cavallo destruyen la industria<br>y el empleo.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 105,
            "x": -0.49537617690794405,
            "y": -0.590240956257378,
            "tuit": "@pablo160592 @LolySArg<br>@MarielBoyne En el campo te<br>explotan mal, aca hay que<br>reactivar la industria<br>argentina que es la que da<br>trabajo en blanco. En 4 a\u00f1os<br>cerraron 28000 pymes. Lo mismo<br>paso con martinaz de hoz y con<br>cavallo destruyen la industria<br>y el empleo.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 37,
            "x": -0.712189691508643,
            "y": -0.6811563401648667,
            "tuit": "@matiasbruales Solo cree en<br>los planes: Potenciar<br>Argentina Hace Cuidadores<br>Domiciliarios Fondo de<br>Desempleo para trabajadores en<br>relaci\u00f3n de dependencia<br>Asignaci\u00f3n Universal por Hijo<br>Hacemos Futuro Etc. En todo lo<br>dem\u00e1s, lo importante es<br>improvisar. Planificar es<br>hegem\u00f3nico y neoliberal<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 104,
            "x": -0.7340503044165735,
            "y": -0.694173570911678,
            "tuit": "@matiasbruales Solo cree en<br>los planes: Potenciar<br>Argentina Hace Cuidadores<br>Domiciliarios Fondo de<br>Desempleo para trabajadores en<br>relaci\u00f3n de dependencia<br>Asignaci\u00f3n Universal por Hijo<br>Hacemos Futuro Etc. En todo lo<br>dem\u00e1s, lo importante es<br>improvisar. Planificar es<br>hegem\u00f3nico y neoliberal<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 38,
            "x": 0.9062688428108981,
            "y": -0.20697583679123108,
            "tuit": "Fighting Stigma : La pobreza a<br>fin de a\u00f1o llegar\u00e1 a 50% en la<br>Argentina, seg\u00fan consultora<br>privada: \"El desempleo, los<br>salarios y la informalidad<br>laboral caer\u00e1n este a\u00f1o, lo<br>que nos llevar\u00e1 a una pobreza<br>del 50 por ciento, que<br>equivale a decir que una\u00a0...<br>https://t.co/KeRm55CPBi<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 103,
            "x": 0.919308723926525,
            "y": -0.18631331446258773,
            "tuit": "Fighting Stigma : La pobreza a<br>fin de a\u00f1o llegar\u00e1 a 50% en la<br>Argentina, seg\u00fan consultora<br>privada: \"El desempleo, los<br>salarios y la informalidad<br>laboral caer\u00e1n este a\u00f1o, lo<br>que nos llevar\u00e1 a una pobreza<br>del 50 por ciento, que<br>equivale a decir que una\u00a0...<br>https://t.co/KeRm55CPBi<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 39,
            "x": -0.0866985857252715,
            "y": -0.9363052295710217,
            "tuit": "Argentina:  menos del 18% de<br>empleo p\u00fablico. pa\u00edses<br>n\u00f3rdicos: MAS del 35%<br>#Finlandia<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 102,
            "x": -0.09075551427631517,
            "y": -0.9626033802415872,
            "tuit": "Argentina:  menos del 18% de<br>empleo p\u00fablico. pa\u00edses<br>n\u00f3rdicos: MAS del 35%<br>#Finlandia<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 40,
            "x": 0.7743036088138395,
            "y": 0.36732035178018113,
            "tuit": "#crisis #desempleo Efecto<br>pandemia: la tasa de desempleo<br>en Argentina superar\u00eda el 15%<br>durante el segundo trimestre<br>https://t.co/OCW6H5ENyv<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 101,
            "x": 0.8107269438568484,
            "y": 0.3830125929017324,
            "tuit": "#crisis #desempleo Efecto<br>pandemia: la tasa de desempleo<br>en Argentina superar\u00eda el 15%<br>durante el segundo trimestre<br>https://t.co/OCW6H5ENyv<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 41,
            "x": 0.8887632835433885,
            "y": -0.3158340645269754,
            "tuit": "\u2699\ufe0f\"La moratoria es un<br>engranaje clave para la<br>recuperaci\u00f3n de las empresas y<br>del empleo de calidad\"<br>Compartimos la presentaci\u00f3n<br>del Ministro de Desarrollo<br>Productivo con los fundamentos<br>para la ampliaci\u00f3n de la<br>moratoria \u25b6\ufe0f<br>https://t.co/gTpStfPpnd<br>https://t.co/NO7F0n7fWf<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 100,
            "x": 0.8766199328427418,
            "y": -0.3379069363409514,
            "tuit": "\u2699\ufe0f\"La moratoria es un<br>engranaje clave para la<br>recuperaci\u00f3n de las empresas y<br>del empleo de calidad\"<br>Compartimos la presentaci\u00f3n<br>del Ministro de Desarrollo<br>Productivo con los fundamentos<br>para la ampliaci\u00f3n de la<br>moratoria \u25b6\ufe0f<br>https://t.co/gTpStfPpnd<br>https://t.co/NO7F0n7fWf<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 42,
            "x": -0.8287453062314311,
            "y": -0.08107341715394008,
            "tuit": "Coronavirus: la tasa de<br>desempleo en Argentina<br>superar\u00eda el 15% durante el<br>segundo trimestre del a\u00f1o a<br>causa de la pandemia<br>https://t.co/TmxCL2flLc<br>https://t.co/sBA8Kcu5R1<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 112,
            "x": -0.8650151870346721,
            "y": -0.08677612225903017,
            "tuit": "Coronavirus: la tasa de<br>desempleo en Argentina<br>superar\u00eda el 15% durante el<br>segundo trimestre del a\u00f1o a<br>causa de la pandemia<br>https://t.co/TmxCL2flLc<br>https://t.co/sBA8Kcu5R1<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 43,
            "x": -0.17757217391375169,
            "y": 0.9243984821013697,
            "tuit": "NOVEDAD  D\u00c9J\u00c0 VU  \"El 2020 se<br>presenta superando la marca<br>del 2002 en t\u00e9rminos de<br>destrucci\u00f3n de empleo privado<br>formal y de Pymes. Parece un<br>golpe letal para la clase<br>media argentina\".<br>https://t.co/wvq1paIANV  Por<br>@hpititiminisky para<br>@RestaurARG<br>https://t.co/5mlq7LQNO6<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 58,
            "x": -0.157049690089842,
            "y": 0.9148807725493321,
            "tuit": "NOVEDAD  D\u00c9J\u00c0 VU  \"El 2020 se<br>presenta superando la marca<br>del 2002 en t\u00e9rminos de<br>destrucci\u00f3n de empleo privado<br>formal y de Pymes. Parece un<br>golpe letal para la clase<br>media argentina\".<br>https://t.co/wvq1pb0bFt  Por<br>@hpititiminisky para<br>@RestaurARG<br>https://t.co/LadfMp2TU7<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 44,
            "x": 0.7463222480952068,
            "y": -0.44851300718722625,
            "tuit": "@Gabriel66998031 @LolePandolfi<br>@SortheixZorba Cada \u00e9poca la<br>tenes que estudiar en su<br>contexto y de los dem\u00e1s paises<br>de la regi\u00f3n y los ricos.<br>Claramente Argentina habia<br>alcanzado alto desarrollo para<br>la \u00e9poca: educaci\u00f3n, salarios<br>reales similares a NY, Paris o<br>Londres, altos indices de<br>empleo que en mitad de Europa<br>no hab\u00eda.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 97,
            "x": 0.7457108139087391,
            "y": -0.4234926962643936,
            "tuit": "@Gabriel66998031 @LolePandolfi<br>@SortheixZorba Cada \u00e9poca la<br>tenes que estudiar en su<br>contexto y de los dem\u00e1s paises<br>de la regi\u00f3n y los ricos.<br>Claramente Argentina habia<br>alcanzado alto desarrollo para<br>la \u00e9poca: educaci\u00f3n, salarios<br>reales similares a NY, Paris o<br>Londres, altos indices de<br>empleo que en mitad de Europa<br>no hab\u00eda.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 45,
            "x": -0.7414345296973094,
            "y": -0.6114303332398923,
            "tuit": "#Econom\u00eda #Nacionales<br>Coronavirus: la tasa de<br>desempleo en Argentina<br>superar\u00eda el 15% durante el<br>segundo trimestre del a\u00f1o a<br>causa de la pandemia<br>https://t.co/xdM6FdtPlC<br>https://t.co/GtidVx9Cny<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 85,
            "x": -0.7068221765731301,
            "y": -0.5877880171970273,
            "tuit": "#Econom\u00eda #Nacionales<br>Coronavirus: la tasa de<br>desempleo en Argentina<br>superar\u00eda el 15% durante el<br>segundo trimestre del a\u00f1o a<br>causa de la pandemia<br>https://t.co/xdM6FdtPlC<br>https://t.co/GtidVx9Cny<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 46,
            "x": 0.7011202130605827,
            "y": 0.5772685816444163,
            "tuit": "\"Un cierto grado de protecci\u00f3n<br>a las industrias trabajo<br>intensiva ser\u00e1 parte del<br>escenario permanente de la<br>Argentina. Pero tambi\u00e9n el<br>Estado debe saber cu\u00e1nto<br>cuesta cada empleo adicional,<br>subsidios, precios m\u00e1s altos<br>que uno paga en el pa\u00eds...<br>Arg. es un pa\u00eds de frazada<br>corta\"<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 95,
            "x": 0.6892431115923862,
            "y": 0.5561595586247202,
            "tuit": "\"Un cierto grado de protecci\u00f3n<br>a las industrias trabajo<br>intensiva ser\u00e1 parte del<br>escenario permanente de la<br>Argentina. Pero tambi\u00e9n el<br>Estado debe saber cu\u00e1nto<br>cuesta cada empleo adicional,<br>subsidios, precios m\u00e1s altos<br>que uno paga en el pa\u00eds...<br>Arg. es un pa\u00eds de frazada<br>corta\"<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 47,
            "x": -0.6108319190222009,
            "y": 0.4722270186660021,
            "tuit": "@juanpabloswett @Kaizer_cl En<br>todo el mundo es igual,<br>rebrotes, nuevos contagios,<br>pero en todas partes ya se<br>acab\u00f3 la cuarentena: En Per\u00fa,<br>Argentina, Brasil, etc...Somos<br>los \u00fanicos weones en<br>cuarentena y con muertes por<br>otras causas, con la<br>delincuencia desatada,<br>desempleo de 20%<br>#NoMasCuarentenaChile<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 94,
            "x": -0.6388088416653962,
            "y": 0.49594309053032753,
            "tuit": "@juanpabloswett @Kaizer_cl En<br>todo el mundo es igual,<br>rebrotes, nuevos contagios,<br>pero en todas partes ya se<br>acab\u00f3 la cuarentena: En Per\u00fa,<br>Argentina, Brasil, etc...Somos<br>los \u00fanicos weones en<br>cuarentena y con muertes por<br>otras causas, con la<br>delincuencia desatada,<br>desempleo de 20%<br>#NoMasCuarentenaChile<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 48,
            "x": 0.9600531955337823,
            "y": 0.1121261409629272,
            "tuit": "15% sin contar el empleo<br>informal, vamos rumbo al 30%<br>de desempleo en la peor crisis<br>de la historia argentina.<br>https://t.co/FmaupOvKbZ<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 93,
            "x": 1.0,
            "y": 0.11652931990243716,
            "tuit": "15% sin contar el empleo<br>informal, vamos rumbo al 30%<br>de desempleo en la peor crisis<br>de la historia argentina.<br>https://t.co/FmaupOvKbZ<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 49,
            "x": -0.5995475369256223,
            "y": 0.7251202532176845,
            "tuit": "EN ARGENTINA LA TASA DE<br>DESEMPLEO HABR\u00cdA SUPERADO EL<br>15%  La tasa de desempleo<br>habr\u00eda superado el 15% durante<br>el segundo trimestre y<br>cerrar\u00eda el a\u00f1o apenas por<br>debajo de ese guarismo -en<br>torno al 13,5% \ud83d\udc47<br>https://t.co/wr5rpeD93L<br>https://t.co/xOLBe0PpsH<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 92,
            "x": -0.6233078864204148,
            "y": 0.7549664035331807,
            "tuit": "EN ARGENTINA LA TASA DE<br>DESEMPLEO HABR\u00cdA SUPERADO EL<br>15%  La tasa de desempleo<br>habr\u00eda superado el 15% durante<br>el segundo trimestre y<br>cerrar\u00eda el a\u00f1o apenas por<br>debajo de ese guarismo -en<br>torno al 13,5% \ud83d\udc47<br>https://t.co/wr5rpeD93L<br>https://t.co/xOLBe0PpsH<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 50,
            "x": -0.765307988701227,
            "y": -0.5229536234822477,
            "tuit": "Un sondeo advierte que el<br>desempleo en Argentina<br>superar\u00eda el\u00a015%<br>https://t.co/CcvaFvjSle<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 91,
            "x": -0.7338654547090318,
            "y": -0.5025014717128425,
            "tuit": "Un sondeo advierte que el<br>desempleo en Argentina<br>superar\u00eda el\u00a015%<br>https://t.co/CcvaFvjSle<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 51,
            "x": 0.025741229196099266,
            "y": -0.11731482297442286,
            "tuit": "POR UNA ARGENTINA CN EMPLEO<br>PRIVADO, POR UNA ARGENTINA SN<br>PLANES SOCIALES, POR  UNA<br>ARGENTINA DE CRECIMIENTO, POR<br>UNA ARGENTINA SIN POBRES, POR<br>UNA ARGENTINA SIN PUNTEROS,<br>POR UNA ARGENTINA SIN<br>SINDICALISTAS CORRUPTOS, POR<br>UNA ARGENTINA SIN PIQUETS, POR<br>UNA ARGENTINA EN PAZ.<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 167,
            "x": 0.033834927516800076,
            "y": -0.14137092429818465,
            "tuit": "POR UNA ARGENTINA CN EMPLEO<br>PRIVADO, POR UNA ARGENTINA SN<br>PLANES SOCIALES, POR  UNA<br>ARGENTINA DE CRECIMIENTO, POR<br>UNA ARGENTINA SIN POBRES, POR<br>UNA ARGENTINA SIN PUNTEROS,<br>POR UNA ARGENTINA SIN<br>SINDICALISTAS CORRUPTOS, POR<br>UNA ARGENTINA SIN PIQUETS, POR<br>UNA ARGENTINA EN PAZ.<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 52,
            "x": -0.46055451399538827,
            "y": -0.804596201929319,
            "tuit": "@Alfredolara29 Paraguay y<br>Uruguay liderando en la regi\u00f3n<br>en materia d menos desempleo<br>en esta pandemia: Por otro<br>lado: Venezuela 96% d pobreza.<br>Arg.50% d pobreza...(Desde<br>1985 el \u00edndice d pobreza en<br>Argentina oscilaba entre el<br>25% y el 35%). Y pensar q hay<br>gente q quer\u00eda esto p<br>Uruguay...<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 132,
            "x": -0.47471806282159573,
            "y": -0.8334610559525857,
            "tuit": "@Alfredolara29 Paraguay y<br>Uruguay liderando en la regi\u00f3n<br>en materia d menos desempleo<br>en esta pandemia: Por otro<br>lado: Venezuela 96% d pobreza.<br>Arg.50% d pobreza...(Desde<br>1985 el \u00edndice d pobreza en<br>Argentina oscilaba entre el<br>25% y el 35%). Y pensar q hay<br>gente q quer\u00eda esto p<br>Uruguay...<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 53,
            "x": -0.9020763426970613,
            "y": 0.2574702454168054,
            "tuit": "El #desempleo habr\u00eda superado<br>el 15% durante el segundo<br>trimestre  \ud83d\udc49 Los detalles en<br>https://t.co/w7SLdho2uV<br>#Coronavirus #COVID19<br>#Pandemia #Cuarentena<br>#EmergenciaSanitaria<br>#DistanciamientoSocial<br>#Protocolo #Trabajo #Econom\u00eda<br>#Empleo #Argentina<br>https://t.co/erQhlkPD36<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 166,
            "x": -0.9156925676152442,
            "y": 0.23715475625809077,
            "tuit": "El #desempleo habr\u00eda superado<br>el 15% durante el segundo<br>trimestre  \ud83d\udc49 Los detalles en<br>https://t.co/w7SLdho2uV<br>#Coronavirus #COVID19<br>#Pandemia #Cuarentena<br>#EmergenciaSanitaria<br>#DistanciamientoSocial<br>#Protocolo #Trabajo #Econom\u00eda<br>#Empleo #Argentina<br>https://t.co/erQhlkPD36<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 54,
            "x": -0.2885858095594359,
            "y": 0.9496937930563494,
            "tuit": "Lanata te muestra la realidad<br>lo que pasa en la Argentina y<br>lo que viene. Comercios<br>cerrados y crece el desempleo.<br>#PPTBox<br>https://t.co/EUQaqpKWwi<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 168,
            "x": -0.3093128347423252,
            "y": 0.9630436844353822,
            "tuit": "Lanata te muestra la realidad<br>lo que pasa en la Argentina y<br>lo que viene. Comercios<br>cerrados y crece el desempleo.<br>#PPTBox<br>https://t.co/EUQaqpKWwi<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 55,
            "x": -0.7998923280283319,
            "y": -0.40888032601469476,
            "tuit": "3) \u00bfCu\u00e1ntos j\u00f3venes hoy en<br>Argentina pueden so\u00f1ar con un<br>empleo en blanco acorde a sus<br>estudios? \u00bfCu\u00e1ntos j\u00f3venes hoy<br>pueden pensar en una vivienda<br>que no sea herencia? \u00bfCu\u00e1ntos<br>hoy de esos j\u00f3venes en<br>Argentina tienen la<br>estabilidad suficiente para<br>proyectarse a 10/15 a\u00f1os?<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 134,
            "x": -0.7640286528129256,
            "y": -0.3922773565874309,
            "tuit": "3) \u00bfCu\u00e1ntos j\u00f3venes hoy en<br>Argentina pueden so\u00f1ar con un<br>empleo en blanco acorde a sus<br>estudios? \u00bfCu\u00e1ntos j\u00f3venes hoy<br>pueden pensar en una vivienda<br>que no sea herencia? \u00bfCu\u00e1ntos<br>hoy de esos j\u00f3venes en<br>Argentina tienen la<br>estabilidad suficiente para<br>proyectarse a 10/15 a\u00f1os?<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 56,
            "x": 0.6466857189625783,
            "y": -0.5677298371353934,
            "tuit": "@Aguadetiza @MonguiDetector<br>@PapiArtilleria @lorchata<br>@OttoDix15 @juanrallo Dime t\u00fa<br>qu\u00e9 econ\u00f3mica prefieres? La<br>holandesa e irlandesa, o la<br>Argentina y Venezolana? Espa\u00f1a<br>tiene que dejar el populismo<br>atr\u00e1s y hacer reformas que<br>incentiven el crecimiento y el<br>empleo todo lo dem\u00e1s es<br>demagogia  barata<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 135,
            "x": 0.6721921687559802,
            "y": -0.5693683347362991,
            "tuit": "@Aguadetiza @MonguiDetector<br>@PapiArtilleria @lorchata<br>@OttoDix15 @juanrallo Dime t\u00fa<br>qu\u00e9 econ\u00f3mica prefieres? La<br>holandesa e irlandesa, o la<br>Argentina y Venezolana? Espa\u00f1a<br>tiene que dejar el populismo<br>atr\u00e1s y hacer reformas que<br>incentiven el crecimiento y el<br>empleo todo lo dem\u00e1s es<br>demagogia  barata<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 57,
            "x": -0.2739081733189345,
            "y": -0.9048592851084051,
            "tuit": "Los que defienden terroristas<br>son madres  Tenemos un<br>desempleo altisimo y son<br>derechos del trabajador Se<br>estan fundiendo empresas pero<br>hay que ser solidarios Si sos<br>empresario con plata sos<br>delincuente Si no estudiaste y<br>sos un politico millonario sos<br>un idolo Argentina 2020<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 136,
            "x": -0.28131451079473085,
            "y": -0.939686796901758,
            "tuit": "Los que defienden terroristas<br>son madres  Tenemos un<br>desempleo altisimo y son<br>derechos del trabajador Se<br>estan fundiendo empresas pero<br>hay que ser solidarios Si sos<br>empresario con plata sos<br>delincuente Si no estudiaste y<br>sos un politico millonario sos<br>un idolo Argentina 2020<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 59,
            "x": 0.7971108888131008,
            "y": 0.4949240006577491,
            "tuit": "3 condiciones para salir del<br>estancamiento:  - financiar<br>impo con expo para saltar la<br>restricci\u00f3n externa - aumentar<br>la productividad y el cambio<br>tecnol\u00f3gico es un elemento<br>central - generar empleo de<br>baja calificaci\u00f3n para reducir<br>la desigualdad<br>https://t.co/r6gt1hWCgU<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 138,
            "x": 0.7581161760238289,
            "y": 0.4734230849830892,
            "tuit": "3 condiciones para salir del<br>estancamiento:  - financiar<br>impo con expo para saltar la<br>restricci\u00f3n externa - aumentar<br>la productividad y el cambio<br>tecnol\u00f3gico es un elemento<br>central - generar empleo de<br>baja calificaci\u00f3n para reducir<br>la desigualdad<br>https://t.co/r6gt1hWCgU<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 60,
            "x": 0.23707480784610277,
            "y": 0.08881050075981069,
            "tuit": "#VenezuelaMigrante Mishael<br>Garc\u00eda y Nelsy Santelis son un<br>reflejo de estos tiempos.<br>Quedaron sin trabajo en<br>Argentina porque las compa\u00f1\u00edas<br>en las que trabajaban<br>redujeron costos y personal,<br>producto de la baja de los<br>ingresos derivada de la<br>pandemia<br>https://t.co/8hXcPT8UfZ<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 139,
            "x": 0.2578483343328652,
            "y": 0.07349152492027085,
            "tuit": "#VenezuelaMigrante Mishael<br>Garc\u00eda y Nelsy Santelis son un<br>reflejo de estos tiempos.<br>Quedaron sin trabajo en<br>Argentina porque las compa\u00f1\u00edas<br>en las que trabajaban<br>redujeron costos y personal,<br>producto de la baja de los<br>ingresos derivada de la<br>pandemia<br>https://t.co/8hXcPT8UfZ<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 61,
            "x": -0.05627163961076181,
            "y": 0.8811826595924357,
            "tuit": "Una reactivaci\u00f3n m\u00e1s vigorosa<br>de la Argentina depender\u00e1 en<br>primer lugar de reanimar el<br>consumo interno. Parece<br>dif\u00edcil, con sueldos que<br>vuelven a perder poder<br>adquisitivo, menos empleo y<br>muchas dudas por lo que viene.<br>#SanJusto  #LaMatanza<br>#SomosComercio #VamosaVolver<br>https://t.co/OUh10SH4hf<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 84,
            "x": -0.07938427164566726,
            "y": 0.8741451358270428,
            "tuit": "Una reactivaci\u00f3n m\u00e1s vigorosa<br>de la Argentina depender\u00e1 en<br>primer lugar de reanimar el<br>consumo interno. Parece<br>dif\u00edcil, con sueldos que<br>vuelven a perder poder<br>adquisitivo, menos empleo y<br>muchas dudas por lo que viene.<br>#SanJusto  #LaMatanza<br>#SomosComercio #VamosaVolver<br>https://t.co/OUh10SH4hf<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 62,
            "x": -0.20656866891675885,
            "y": -0.20347550989026705,
            "tuit": "@LANACION Al rev\u00e9s dado que<br>existen 165 impuestos. Hay que<br>bajar impuestos para generar<br>m\u00e1s empleo. @LicDanielArroyo<br>... estamos atravesando el<br>aislamiento m\u00e1s extenso de la<br>historia del mundo que gener\u00f3<br>en Argentina la perdida de 10<br>millones de empleos y 23<br>millones cobran planes.\ud83e\udd14<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 140,
            "x": -0.2236197643155937,
            "y": -0.17930181331641967,
            "tuit": "@LANACION Al rev\u00e9s dado que<br>existen 165 impuestos. Hay que<br>bajar impuestos para generar<br>m\u00e1s empleo. @LicDanielArroyo<br>... estamos atravesando el<br>aislamiento m\u00e1s extenso de la<br>historia del mundo que gener\u00f3<br>en Argentina la perdida de 10<br>millones de empleos y 23<br>millones cobran planes.\ud83e\udd14<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 63,
            "x": 0.8260531394054934,
            "y": 0.25418526494397636,
            "tuit": "@IleanaSchinder En el sector<br>privado (area informatica) es<br>igual. No hay diferencia. En<br>gral, no se rige por<br>\"acomodados\",  No es como el<br>empleo publico. Lo que tiene<br>de malo Argentina es todo el<br>contexto.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 141,
            "x": 0.8274725539861709,
            "y": 0.2786929375295528,
            "tuit": "@IleanaSchinder En el sector<br>privado (area informatica) es<br>igual. No hay diferencia. En<br>gral, no se rige por<br>\"acomodados\",  No es como el<br>empleo publico. Lo que tiene<br>de malo Argentina es todo el<br>contexto.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 64,
            "x": -0.5618261790565029,
            "y": -0.8101476290422542,
            "tuit": "@martunav8 @SergioChouza Pena<br>del adoctrinamiento en<br>Argentina, una parte de la<br>sociedad no quiere ver la<br>realidad, la emisi\u00f3n delirante<br>supera 67% de gasto fiscal 33%<br>solo se obtiene de la<br>recaudaci\u00f3n fiscal, que<br>seguir\u00e1 cayendo, unido al<br>desempleo y la hiperinflaci\u00f3n:<br>crisis econ brutal est\u00e1<br>asegurada!<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 115,
            "x": -0.5863104876549418,
            "y": -0.8060360844773801,
            "tuit": "@martunav8 @SergioChouza Pena<br>del adoctrinamiento en<br>Argentina, una parte de la<br>sociedad no quiere ver la<br>realidad, la emisi\u00f3n delirante<br>supera 67% de gasto fiscal 33%<br>solo se obtiene de la<br>recaudaci\u00f3n fiscal, que<br>seguir\u00e1 cayendo, unido al<br>desempleo y la hiperinflaci\u00f3n:<br>crisis econ brutal est\u00e1<br>asegurada!<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 65,
            "x": -0.8901358968089644,
            "y": -0.028112354203124572,
            "tuit": "Reclusi\u00f3n perpetua y trabajos<br>forzosos a cada uno de los<br>sindicalistas que lograron a<br>trav\u00e9s de las d\u00e9cadas el<br>cierre de empresas, la p\u00e9rdida<br>de empleo, que el 40% de los<br>trabajadores est\u00e9 en negro y<br>que hoy, no tengamos futuro.<br>Argentina, un lugar.<br>https://t.co/nzGsAFsnJy<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 128,
            "x": -0.9319214167811287,
            "y": -0.031623228521625475,
            "tuit": "Reclusi\u00f3n perpetua y trabajos<br>forzosos a cada uno de los<br>sindicalistas que lograron a<br>trav\u00e9s de las d\u00e9cadas el<br>cierre de empresas, la p\u00e9rdida<br>de empleo, que el 40% de los<br>trabajadores est\u00e9 en negro y<br>que hoy, no tengamos futuro.<br>Argentina, un lugar.<br>https://t.co/nzGsAFsnJy<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 66,
            "x": 0.03939144899424682,
            "y": -0.9501995057011091,
            "tuit": "@UnPluton @Demaxsa<br>@myriambregman Yo no comparto<br>al 100% con Milei, de hecho<br>creo en que debe haber un<br>Estado y cierta intervenci\u00f3n,<br>pero no diste una sola medida<br>solo gasto social. Los<br>derechos laborales como en<br>Argentina generan desempleo,<br>por ejemplo. El gasto social<br>no soluciona la pobreza<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 114,
            "x": 0.04172957264161166,
            "y": -0.9896972420810949,
            "tuit": "@UnPluton @Demaxsa<br>@myriambregman Yo no comparto<br>al 100% con Milei, de hecho<br>creo en que debe haber un<br>Estado y cierta intervenci\u00f3n,<br>pero no diste una sola medida<br>solo gasto social. Los<br>derechos laborales como en<br>Argentina generan desempleo,<br>por ejemplo. El gasto social<br>no soluciona la pobreza<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 67,
            "x": 0.8751395435732952,
            "y": 0.21065412202205677,
            "tuit": "@izkia @Lettus_Maglio @pdazan<br>@colmedchile En todo el mundo<br>es igual, rebrotes, nuevos<br>contagios, pero en todas<br>partes ya se acab\u00f3 la<br>cuarentena: En Per\u00fa,<br>Argentina, Brasil, etc...Somos<br>los \u00fanicos weones en<br>cuarentena y con muertes por<br>otras causas, con la<br>delincuencia desatada,<br>desempleo de 20%<br>#NoMasCuarentenaChile<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 98,
            "x": 0.8907834491861079,
            "y": 0.19240293937239347,
            "tuit": "@izkia @Lettus_Maglio @pdazan<br>@colmedchile En todo el mundo<br>es igual, rebrotes, nuevos<br>contagios, pero en todas<br>partes ya se acab\u00f3 la<br>cuarentena: En Per\u00fa,<br>Argentina, Brasil, etc...Somos<br>los \u00fanicos weones en<br>cuarentena y con muertes por<br>otras causas, con la<br>delincuencia desatada,<br>desempleo de 20%<br>#NoMasCuarentenaChile<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 68,
            "x": -0.7694262918467526,
            "y": 0.17516411731835266,
            "tuit": "@Therealrepubli @TroskoI<br>@clarincom Que tendr\u00e1 que ver<br>la inflaci\u00f3n!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f. Ese es<br>un problema hist\u00f3rico de la<br>Argentina. Nos estamos<br>refiriendo a la p\u00e9rdida masiva<br>de empleo a nivel mundial,<br>todo causado por esta<br>pandemia!! Papa frita!!!<br>https://t.co/1PhsnMDBLb<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 86,
            "x": -0.785102580211435,
            "y": 0.19520746745330944,
            "tuit": "@Therealrepubli @TroskoI<br>@clarincom Que tendr\u00e1 que ver<br>la inflaci\u00f3n!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f. Ese es<br>un problema hist\u00f3rico de la<br>Argentina. Nos estamos<br>refiriendo a la p\u00e9rdida masiva<br>de empleo a nivel mundial,<br>todo causado por esta<br>pandemia!! Papa frita!!!<br>https://t.co/1PhsnMDBLb<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 69,
            "x": -0.9089726344718773,
            "y": 0.14075465975560694,
            "tuit": "#Desempleo #Preocupaci\u00f3n en<br>#Argentina  As\u00ed se desprende<br>del informe \"El empleo en<br>cuarentena: menos puestos de<br>trabajo, m\u00e1s desocupaci\u00f3n\", de<br>la consultora Ecolatina.<br>https://t.co/fmKCvTWJ1S<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 87,
            "x": -0.9418364086093841,
            "y": 0.14375639564484569,
            "tuit": "#Desempleo #Preocupaci\u00f3n en<br>#Argentina  As\u00ed se desprende<br>del informe \"El empleo en<br>cuarentena: menos puestos de<br>trabajo, m\u00e1s desocupaci\u00f3n\", de<br>la consultora Ecolatina.<br>https://t.co/fmKCvTWJ1S<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 70,
            "x": 0.901692957673189,
            "y": 0.04352133674835825,
            "tuit": "NOVEDAD  D\u00c9J\u00c0 VU  \"El 2020 se<br>presenta superando la marca<br>del 2002 en t\u00e9rminos de<br>destrucci\u00f3n de empleo privado<br>formal y de Pymes. Parece un<br>golpe letal para la clase<br>media argentina\".<br>https://t.co/wvq1paIANV  Por<br>@hpititiminisky para<br>@RestaurARG<br>https://t.co/hHkjOnIUbA<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 156,
            "x": 0.9273659667702234,
            "y": 0.034938931662667816,
            "tuit": "NOVEDAD  D\u00c9J\u00c0 VU  \"El 2020 se<br>presenta superando la marca<br>del 2002 en t\u00e9rminos de<br>destrucci\u00f3n de empleo privado<br>formal y de Pymes. Parece un<br>golpe letal para la clase<br>media argentina\".<br>https://t.co/wvq1paIANV  Por<br>@hpititiminisky para<br>@RestaurARG<br>https://t.co/hHkjOnIUbA<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 71,
            "x": -0.8512974818290296,
            "y": 0.46318226282655195,
            "tuit": "@SilvinaS73 @m_raucher y los<br>que vos llamas explotadores yo<br>los llamo generadores de<br>empleo y creo merecen un gran<br>reconocimiento porque ser<br>generador de empleo en<br>argentina es complicado \u00bf vos<br>cuantos empleos generaste en<br>tu vida?<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 157,
            "x": -0.876339710621462,
            "y": 0.45789390640975963,
            "tuit": "@SilvinaS73 @m_raucher y los<br>que vos llamas explotadores yo<br>los llamo generadores de<br>empleo y creo merecen un gran<br>reconocimiento porque ser<br>generador de empleo en<br>argentina es complicado \u00bf vos<br>cuantos empleos generaste en<br>tu vida?<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 72,
            "x": 0.018427499039819207,
            "y": 0.8618237731728114,
            "tuit": "Chupense una pija pelotudos!!!<br>X este virus light le cagaron<br>la vida a millones sin empleo,<br>millones nuevos pobres,  y us<br>cobrando a fin de mes y yo era<br>K    . Sigan militando el<br>virus yo militare x la<br>Argentina en otro lugar.<br>#Ma\u00f1anaCuidate<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 158,
            "x": 0.020495753227698952,
            "y": 0.9073061769040873,
            "tuit": "Chupense una pija pelotudos!!!<br>X este virus light le cagaron<br>la vida a millones sin empleo,<br>millones nuevos pobres,  y us<br>cobrando a fin de mes y yo era<br>K    . Sigan militando el<br>virus yo militare x la<br>Argentina en otro lugar.<br>#Ma\u00f1anaCuidate<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 73,
            "x": -0.030086027713880813,
            "y": -0.8126029849956241,
            "tuit": "#Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Afirman que el<br>desempleo habr\u00eda superado el<br>15%, el valor m\u00e1s alto desde<br>el 2003<br>https://t.co/b5QOLAPB12<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 146,
            "x": -0.023740470035459097,
            "y": -0.8480964841492438,
            "tuit": "#Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Afirman que el<br>desempleo habr\u00eda superado el<br>15%, el valor m\u00e1s alto desde<br>el 2003<br>https://t.co/b5QOLAPB12<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 74,
            "x": 0.4217948717021518,
            "y": -0.7709845235365125,
            "tuit": "@CABECIT54715846 @javicaches<br>https://t.co/UQhgvxjMQj que<br>boludos son los macrista, te<br>chicanean con datos que no<br>conocen<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 162,
            "x": 0.4448746586886869,
            "y": -0.7791996319978731,
            "tuit": "@CABECIT54715846 @javicaches<br>https://t.co/UQhgvxjMQj que<br>boludos son los macrista, te<br>chicanean con datos que no<br>conocen<br>",
            "tuit_color": "black"
        },
        {
            "id": 75,
            "x": 0.11255959212263494,
            "y": 0.8792391210982843,
            "tuit": "@javicaches Otra son pa\u00edses<br>con una poblaci\u00f3n de 1/3 como<br>m\u00e1ximo de Argentina, no es lo<br>mismo generar empleo para 20<br>millones de personas que para<br>5 millones, lo mismo para dar<br>servicios sociales<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 147,
            "x": 0.11804877862214573,
            "y": 0.9257623484408444,
            "tuit": "@javicaches Otra son pa\u00edses<br>con una poblaci\u00f3n de 1/3 como<br>m\u00e1ximo de Argentina, no es lo<br>mismo generar empleo para 20<br>millones de personas que para<br>5 millones, lo mismo para dar<br>servicios sociales<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 76,
            "x": 0.9195856021888423,
            "y": -0.10686354714024784,
            "tuit": "@larroqueandres Para salir de<br>la pobreza no basta con darle<br>empleo al pobre, hay que darle<br>la posibilidad de tener su<br>pyme propia, en argentina hay<br>q ser rico para poner un pie<br>en la parte privada, \u00bfpor que<br>un pobre no puede so\u00f1ar con su<br>propia empresa? \u00a1Bajen la<br>presi\u00f3n tributaria ya!<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 173,
            "x": 0.9674935209298678,
            "y": -0.11028610829278669,
            "tuit": "@larroqueandres Para salir de<br>la pobreza no basta con darle<br>empleo al pobre, hay que darle<br>la posibilidad de tener su<br>pyme propia, en argentina hay<br>q ser rico para poner un pie<br>en la parte privada, \u00bfpor que<br>un pobre no puede so\u00f1ar con su<br>propia empresa? \u00a1Bajen la<br>presi\u00f3n tributaria ya!<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 77,
            "x": 0.2620542618584193,
            "y": -0.8682249582493291,
            "tuit": "@LaBelgrana Solo en Argentina<br>pasa esto? En el resto del<br>mundo la econom\u00eda crece a<br>pasos agigantados y va camino<br>al pleno empleo. \ud83e\udd35<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 148,
            "x": 0.25474734470960786,
            "y": -0.8290988952569215,
            "tuit": "@LaBelgrana Solo en Argentina<br>pasa esto? En el resto del<br>mundo la econom\u00eda crece a<br>pasos agigantados y va camino<br>al pleno empleo. \ud83e\udd35<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 78,
            "x": 0.6187133204303019,
            "y": -0.679158218035976,
            "tuit": "@IleanaSchinder Qu\u00e9 bien. Ac\u00e1,<br>en Argentina, hay s\u00f3lo 2<br>posibilidades de progresar en<br>un empleo: chupamedismo o<br>corrupci\u00f3n lisa y llana, en<br>cualquiera de sus vertientes y<br>formas, desde el sexo al burdo<br>afano: cuanto m\u00e1s mierda sos,<br>m\u00e1s progres\u00e1s. Por eso soy<br>pobre.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 171,
            "x": 0.617439640437902,
            "y": -0.7033091014707896,
            "tuit": "@IleanaSchinder Qu\u00e9 bien. Ac\u00e1,<br>en Argentina, hay s\u00f3lo 2<br>posibilidades de progresar en<br>un empleo: chupamedismo o<br>corrupci\u00f3n lisa y llana, en<br>cualquiera de sus vertientes y<br>formas, desde el sexo al burdo<br>afano: cuanto m\u00e1s mierda sos,<br>m\u00e1s progres\u00e1s. Por eso soy<br>pobre.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 79,
            "x": 0.7212495478651653,
            "y": 0.6936728396669145,
            "tuit": "#Econom\u00eda Coronavirus: la tasa<br>de desempleo en Argentina<br>superar\u00eda el 15% durante el<br>segundo trimestre del a\u00f1o a<br>causa de la pandemia<br>https://t.co/xdM6FdtPlC<br>https://t.co/NhNCcZC8d9<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 170,
            "x": 0.7329085472497067,
            "y": 0.7199036875000088,
            "tuit": "#Econom\u00eda Coronavirus: la tasa<br>de desempleo en Argentina<br>superar\u00eda el 15% durante el<br>segundo trimestre del a\u00f1o a<br>causa de la pandemia<br>https://t.co/xdM6FdtPlC<br>https://t.co/NhNCcZC8d9<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 80,
            "x": 0.5707439542857787,
            "y": -0.8453174667434199,
            "tuit": "@HRD63 @manuadormir<br>@MarielBoyne Repito, ojala<br>tuvieramos la pobreza y el<br>desempleo de estados unidos<br>Podr\u00edas haber mostrado una<br>foto de aca de Argentina,<br>gente comiendo y durmiendo en<br>la calle  40% de pobres con el<br>Estado fuerte, presente,<br>asistencialista  Proveedor de<br>educacion, salud. Menos para<br>ese 40%<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 163,
            "x": 0.5489898351457537,
            "y": -0.811882655399334,
            "tuit": "@HRD63 @manuadormir<br>@MarielBoyne Repito, ojala<br>tuvieramos la pobreza y el<br>desempleo de estados unidos<br>Podr\u00edas haber mostrado una<br>foto de aca de Argentina,<br>gente comiendo y durmiendo en<br>la calle  40% de pobres con el<br>Estado fuerte, presente,<br>asistencialista  Proveedor de<br>educacion, salud. Menos para<br>ese 40%<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 81,
            "x": -0.4661141393035603,
            "y": 0.8140511893414347,
            "tuit": "Lanata te muestra la realidad<br>lo que pasa en la Argentina y<br>lo que viene. Comercios<br>cerrados y crece el desempleo.<br>#PPTBox<br>https://t.co/izprw4E77y<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 164,
            "x": -0.4878997240636054,
            "y": 0.8458401961478372,
            "tuit": "Lanata te muestra la realidad<br>lo que pasa en la Argentina y<br>lo que viene. Comercios<br>cerrados y crece el desempleo.<br>#PPTBox<br>https://t.co/izprw4E77y<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 82,
            "x": 0.7645091812329683,
            "y": 0.7631043088972042,
            "tuit": "@jlespert Si siguen sucediendo<br>est\u00e1s cosas .. nadie va a<br>querer invertir en Argentina<br>.. hay que garantizar los<br>derechos de propiedad y meter<br>preso a personas que<br>interfieren en el buen<br>funcionamiento de las empresas<br>que generan empleo<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 165,
            "x": 0.7656136085065642,
            "y": 0.7344128913079182,
            "tuit": "@jlespert Si siguen sucediendo<br>est\u00e1s cosas .. nadie va a<br>querer invertir en Argentina<br>.. hay que garantizar los<br>derechos de propiedad y meter<br>preso a personas que<br>interfieren en el buen<br>funcionamiento de las empresas<br>que generan empleo<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 83,
            "x": -0.3464701117326928,
            "y": -0.7983424391370358,
            "tuit": "@NatFri1 Es que no va a haber<br>ning\u00fan empleo en los pa\u00edses<br>\"desarrollados\" porque se<br>viene la peor crisis global en<br>m\u00e1s de 100 a\u00f1os. Si va a estar<br>mal en USA, por ejemplo,<br>imag\u00ednate en Espa\u00f1a que vive<br>del turismo y tiene menos PBI<br>que Brasil. El sue\u00f1o de irse<br>de Argentina es suicida.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 111,
            "x": -0.3359275635403819,
            "y": -0.7701775202667205,
            "tuit": "@NatFri1 Es que no va a haber<br>ning\u00fan empleo en los pa\u00edses<br>\"desarrollados\" porque se<br>viene la peor crisis global en<br>m\u00e1s de 100 a\u00f1os. Si va a estar<br>mal en USA, por ejemplo,<br>imag\u00ednate en Espa\u00f1a que vive<br>del turismo y tiene menos PBI<br>que Brasil. El sue\u00f1o de irse<br>de Argentina es suicida.<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 99,
            "x": -0.20794960828591616,
            "y": 0.9197642627459446,
            "tuit": "NOVEDAD  D\u00c9J\u00c0 VU  \"El 2020 se<br>presenta superando la marca<br>del 2002 en t\u00e9rminos de<br>destrucci\u00f3n de empleo privado<br>formal y de Pymes. Parece un<br>golpe letal para la clase<br>media argentina\".<br>https://t.co/wvq1paIANV  Por<br>@hpititiminisky para<br>@RestaurARG<br>https://t.co/5mlq7LQNO6<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 137,
            "x": -0.14666337729557066,
            "y": 0.9361250514015127,
            "tuit": "NOVEDAD  D\u00c9J\u00c0 VU  \"El 2020 se<br>presenta superando la marca<br>del 2002 en t\u00e9rminos de<br>destrucci\u00f3n de empleo privado<br>formal y de Pymes. Parece un<br>golpe letal para la clase<br>media argentina\".<br>https://t.co/wvq1pb0bFt  Por<br>@hpititiminisky para<br>@RestaurARG<br>https://t.co/LadfMp2TU7<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 150,
            "x": 0.23090483289558536,
            "y": 0.8290009425531359,
            "tuit": "@atlanticsurff @Cladimarce<br>trabajar es pecado en<br>Argentina, si te dan un plan o<br>un empleo publico, son<br>cabezotas \u00bf\u00bf\u00bfeh??<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 151,
            "x": -0.5870541649552325,
            "y": 0.45095143226227447,
            "tuit": "@juanpabloswett @Kaizer_cl En<br>todo el mundo es igual,<br>rebrotes, nuevos contagios,<br>pero en todas partes ya se<br>acab\u00f3 la cuarentena: En Per\u00fa,<br>Argentina, Brasil, etc...Somos<br>los \u00fanicos weones en<br>cuarentena y con muertes por<br>otras causas, con la<br>delincuencia desatada,<br>desempleo de 20%<br>#NoMasCuarentenaChile<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 152,
            "x": -0.2093627949067008,
            "y": -0.23410919272301164,
            "tuit": "@LANACION Al rev\u00e9s dado que<br>existen 165 impuestos. Hay que<br>bajar impuestos para generar<br>m\u00e1s empleo. @LicDanielArroyo<br>... estamos atravesando el<br>aislamiento m\u00e1s extenso de la<br>historia del mundo que gener\u00f3<br>en Argentina la perdida de 10<br>millones de empleos y 23<br>millones cobran planes.\ud83e\udd14<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 153,
            "x": -0.8649749634754028,
            "y": -0.3185514123552823,
            "tuit": "El 15% de la poblaci\u00f3n esta en<br>el desempleo en Argentina, la<br>tasa mas alta desde hace a\u00f1os.<br>https://t.co/9hbhslnqwt<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 159,
            "x": -0.054271960876029146,
            "y": -0.7987779576342494,
            "tuit": "#Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Afirman que el<br>desempleo habr\u00eda superado el<br>15%, el valor m\u00e1s alto desde<br>el 2003<br>https://t.co/b5QOLAPB12<br>",
            "tuit_color": "red"
        },
        {
            "id": 161,
            "x": 0.10718009205032328,
            "y": 0.8337898548863143,
            "tuit": "@javicaches Otra son pa\u00edses<br>con una poblaci\u00f3n de 1/3 como<br>m\u00e1ximo de Argentina, no es lo<br>mismo generar empleo para 20<br>millones de personas que para<br>5 millones, lo mismo para dar<br>servicios sociales<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        },
        {
            "id": 172,
            "x": 0.27304503821776566,
            "y": -0.9145012326955688,
            "tuit": "@LaBelgrana Solo en Argentina<br>pasa esto? En el resto del<br>mundo la econom\u00eda crece a<br>pasos agigantados y va camino<br>al pleno empleo. \ud83e\udd35<br>",
            "tuit_color": "#014c73"
        }
    ],
    "edges": [
        {
            "source": 0,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 121
        },
        {
            "source": 1,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 142
        },
        {
            "source": 2,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 129
        },
        {
            "source": 3,
            "strength": 1.0,
            "target": 127
        },
        {
            "source": 4,
            "strength": 1.0,
            "target": 126
        },
        {
            "source": 5,
            "strength": 1.0,
            "target": 125
        },
        {
            "source": 6,
            "strength": 1.0,
            "target": 124
        },
        {
            "source": 7,
            "strength": 1.0,
            "target": 123
        },
        {
            "source": 8,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 122
        },
        {
            "source": 9,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 120
        },
        {
            "source": 10,
            "strength": 1.0,
            "target": 90
        },
        {
            "source": 11,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 118
        },
        {
            "source": 12,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 117
        },
        {
            "source": 13,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 116
        },
        {
            "source": 14,
            "strength": 1.0,
            "target": 143
        },
        {
            "source": 15,
            "strength": 1.0,
            "target": 160
        },
        {
            "source": 16,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 96
        },
        {
            "source": 17,
            "strength": 1.0,
            "target": 155
        },
        {
            "source": 18,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 154
        },
        {
            "source": 19,
            "strength": 1.0,
            "target": 130
        },
        {
            "source": 20,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 119
        },
        {
            "source": 21,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 89
        },
        {
            "source": 22,
            "strength": 1.0,
            "target": 131
        },
        {
            "source": 23,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 133
        },
        {
            "source": 24,
            "strength": 1.0,
            "target": 174
        },
        {
            "source": 25,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 169
        },
        {
            "source": 26,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 145
        },
        {
            "source": 27,
            "strength": 1.0,
            "target": 149
        },
        {
            "source": 28,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 144
        },
        {
            "source": 29,
            "strength": 1.0,
            "target": 113
        },
        {
            "source": 30,
            "strength": 1.0,
            "target": 88
        },
        {
            "source": 31,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 110
        },
        {
            "source": 32,
            "strength": 1.0,
            "target": 109
        },
        {
            "source": 33,
            "strength": 1.0,
            "target": 108
        },
        {
            "source": 34,
            "strength": 1.0,
            "target": 107
        },
        {
            "source": 35,
            "strength": 0.9999999999999999,
            "target": 106
        },
        {
            "source": 36,
            "strength": 1.0,
            "target": 105
        },
        {
            "source": 37,
            "strength": 1.0,
            "target": 104
        },
        {
            "source": 38,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 103
        },
        {
            "source": 39,
            "strength": 0.9999999999999999,
            "target": 102
        },
        {
            "source": 40,
            "strength": 1.0,
            "target": 101
        },
        {
            "source": 41,
            "strength": 1.0,
            "target": 100
        },
        {
            "source": 42,
            "strength": 1.0,
            "target": 112
        },
        {
            "source": 43,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 58
        },
        {
            "source": 44,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 97
        },
        {
            "source": 45,
            "strength": 1.0,
            "target": 85
        },
        {
            "source": 46,
            "strength": 1.0,
            "target": 95
        },
        {
            "source": 47,
            "strength": 1.0,
            "target": 94
        },
        {
            "source": 48,
            "strength": 1.0,
            "target": 93
        },
        {
            "source": 49,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 92
        },
        {
            "source": 50,
            "strength": 0.9999999999999999,
            "target": 91
        },
        {
            "source": 51,
            "strength": 1.0,
            "target": 167
        },
        {
            "source": 52,
            "strength": 1.0,
            "target": 132
        },
        {
            "source": 53,
            "strength": 1.0,
            "target": 166
        },
        {
            "source": 54,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 168
        },
        {
            "source": 55,
            "strength": 0.9999999999999999,
            "target": 134
        },
        {
            "source": 56,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 135
        },
        {
            "source": 57,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 136
        },
        {
            "source": 43,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 58
        },
        {
            "source": 59,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 138
        },
        {
            "source": 60,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 139
        },
        {
            "source": 61,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 84
        },
        {
            "source": 62,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 140
        },
        {
            "source": 63,
            "strength": 1.0,
            "target": 141
        },
        {
            "source": 64,
            "strength": 1.0,
            "target": 115
        },
        {
            "source": 65,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 128
        },
        {
            "source": 66,
            "strength": 1.0,
            "target": 114
        },
        {
            "source": 67,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 98
        },
        {
            "source": 68,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 86
        },
        {
            "source": 69,
            "strength": 1.0,
            "target": 87
        },
        {
            "source": 70,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 156
        },
        {
            "source": 71,
            "strength": 1.0,
            "target": 157
        },
        {
            "source": 72,
            "strength": 1.0,
            "target": 158
        },
        {
            "source": 73,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 146
        },
        {
            "source": 74,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 162
        },
        {
            "source": 75,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 147
        },
        {
            "source": 76,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 173
        },
        {
            "source": 77,
            "strength": 1.0,
            "target": 148
        },
        {
            "source": 78,
            "strength": 1.0,
            "target": 171
        },
        {
            "source": 79,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 170
        },
        {
            "source": 80,
            "strength": 1.0,
            "target": 163
        },
        {
            "source": 81,
            "strength": 1.0,
            "target": 164
        },
        {
            "source": 82,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 165
        },
        {
            "source": 83,
            "strength": 1.0,
            "target": 111
        },
        {
            "source": 61,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 84
        },
        {
            "source": 45,
            "strength": 1.0,
            "target": 85
        },
        {
            "source": 68,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 86
        },
        {
            "source": 69,
            "strength": 1.0,
            "target": 87
        },
        {
            "source": 30,
            "strength": 1.0,
            "target": 88
        },
        {
            "source": 21,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 89
        },
        {
            "source": 10,
            "strength": 1.0,
            "target": 90
        },
        {
            "source": 50,
            "strength": 0.9999999999999999,
            "target": 91
        },
        {
            "source": 49,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 92
        },
        {
            "source": 48,
            "strength": 1.0,
            "target": 93
        },
        {
            "source": 47,
            "strength": 1.0,
            "target": 94
        },
        {
            "source": 46,
            "strength": 1.0,
            "target": 95
        },
        {
            "source": 16,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 96
        },
        {
            "source": 44,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 97
        },
        {
            "source": 67,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 98
        },
        {
            "source": 43,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 99
        },
        {
            "source": 41,
            "strength": 1.0,
            "target": 100
        },
        {
            "source": 40,
            "strength": 1.0,
            "target": 101
        },
        {
            "source": 39,
            "strength": 0.9999999999999999,
            "target": 102
        },
        {
            "source": 38,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 103
        },
        {
            "source": 37,
            "strength": 1.0,
            "target": 104
        },
        {
            "source": 36,
            "strength": 1.0,
            "target": 105
        },
        {
            "source": 35,
            "strength": 0.9999999999999999,
            "target": 106
        },
        {
            "source": 34,
            "strength": 1.0,
            "target": 107
        },
        {
            "source": 33,
            "strength": 1.0,
            "target": 108
        },
        {
            "source": 32,
            "strength": 1.0,
            "target": 109
        },
        {
            "source": 31,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 110
        },
        {
            "source": 83,
            "strength": 1.0,
            "target": 111
        },
        {
            "source": 42,
            "strength": 1.0,
            "target": 112
        },
        {
            "source": 29,
            "strength": 1.0,
            "target": 113
        },
        {
            "source": 66,
            "strength": 1.0,
            "target": 114
        },
        {
            "source": 64,
            "strength": 1.0,
            "target": 115
        },
        {
            "source": 13,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 116
        },
        {
            "source": 12,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 117
        },
        {
            "source": 11,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 118
        },
        {
            "source": 20,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 119
        },
        {
            "source": 9,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 120
        },
        {
            "source": 0,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 121
        },
        {
            "source": 8,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 122
        },
        {
            "source": 7,
            "strength": 1.0,
            "target": 123
        },
        {
            "source": 6,
            "strength": 1.0,
            "target": 124
        },
        {
            "source": 5,
            "strength": 1.0,
            "target": 125
        },
        {
            "source": 4,
            "strength": 1.0,
            "target": 126
        },
        {
            "source": 3,
            "strength": 1.0,
            "target": 127
        },
        {
            "source": 65,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 128
        },
        {
            "source": 2,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 129
        },
        {
            "source": 19,
            "strength": 1.0,
            "target": 130
        },
        {
            "source": 22,
            "strength": 1.0,
            "target": 131
        },
        {
            "source": 52,
            "strength": 1.0,
            "target": 132
        },
        {
            "source": 23,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 133
        },
        {
            "source": 55,
            "strength": 0.9999999999999999,
            "target": 134
        },
        {
            "source": 56,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 135
        },
        {
            "source": 57,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 136
        },
        {
            "source": 43,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 137
        },
        {
            "source": 59,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 138
        },
        {
            "source": 60,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 139
        },
        {
            "source": 62,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 140
        },
        {
            "source": 63,
            "strength": 1.0,
            "target": 141
        },
        {
            "source": 1,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 142
        },
        {
            "source": 14,
            "strength": 1.0,
            "target": 143
        },
        {
            "source": 28,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 144
        },
        {
            "source": 26,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 145
        },
        {
            "source": 73,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 146
        },
        {
            "source": 75,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 147
        },
        {
            "source": 77,
            "strength": 1.0,
            "target": 148
        },
        {
            "source": 27,
            "strength": 1.0,
            "target": 149
        },
        {
            "source": 29,
            "strength": 1.0,
            "target": 150
        },
        {
            "source": 47,
            "strength": 1.0,
            "target": 151
        },
        {
            "source": 62,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 152
        },
        {
            "source": 27,
            "strength": 1.0,
            "target": 153
        },
        {
            "source": 18,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 154
        },
        {
            "source": 17,
            "strength": 1.0,
            "target": 155
        },
        {
            "source": 70,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 156
        },
        {
            "source": 71,
            "strength": 1.0,
            "target": 157
        },
        {
            "source": 72,
            "strength": 1.0,
            "target": 158
        },
        {
            "source": 73,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 159
        },
        {
            "source": 15,
            "strength": 1.0,
            "target": 160
        },
        {
            "source": 75,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 161
        },
        {
            "source": 74,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 162
        },
        {
            "source": 80,
            "strength": 1.0,
            "target": 163
        },
        {
            "source": 81,
            "strength": 1.0,
            "target": 164
        },
        {
            "source": 82,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 165
        },
        {
            "source": 53,
            "strength": 1.0,
            "target": 166
        },
        {
            "source": 51,
            "strength": 1.0,
            "target": 167
        },
        {
            "source": 54,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 168
        },
        {
            "source": 25,
            "strength": 1.0000000000000002,
            "target": 169
        },
        {
            "source": 79,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 170
        },
        {
            "source": 78,
            "strength": 1.0,
            "target": 171
        },
        {
            "source": 77,
            "strength": 1.0,
            "target": 172
        },
        {
            "source": 76,
            "strength": 0.9999999999999998,
            "target": 173
        },
        {
            "source": 24,
            "strength": 1.0,
            "target": 174
        }
    ]
}